半年萬六TG 過萬橡膠彈 平均每日90粒 監警會：真的瘋了

有不願具名監警會成員知悉警方半年內使用近1.6萬枚催淚彈及過萬枚橡膠彈後，表示驚訝，「咁多！真的瘋了」。

Source：

警犬以為射完佢唔會吸返

全香港人要受呀

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

Guiness Record yet?
If not, help them apply!

開始吹制裁黑警風